當解決唔到問題

就解決提出問題既人
政府呢個做法乎合中共做法